有咩台搭地鐵會收得好d

用緊csl，返工放工果2粒鐘地鐵完全上唔到網咁濟

就完約，應該唔會續csl

我都係csl
除左錦上路，
鑽石山至彩虹上唔到網
其他都冇問題

唔知關唔關繁忙時間事
太子到彩虹完全上唔到網

smt & 3

HKBN ,SMT,3HK

都可以。。

千祈唔好幫襯垃圾3

巴打用緊咩

CSL狗都唔用

SMT

lm

3HK

smartone地鐵好d

跟本無可能上到

有無得扣隧道費，以後隧道唔玩手機？

金鐘

SMT/csl

3HK 成日跌落 3G 上唔到網

SMT續約有咩優惠.
原本係6gb plan

荔景去太子：唔駛旨意上

太子去觀塘：唔駛旨意上

返工時間

CMHK